永恆輪迴：黑色倖存者 LOL+大逃殺?

有興趣嘅入嚟DISCORD一齊玩
DISCORD網址:

永恆輪迴是結合了MOBA / 大逃殺 / 生存元素的獨特遊戲。將策略，機制和炫酷角色結合在一起。 從不斷成長的角色陣容中選擇一個你心儀的，以單人或團隊形式在盧米亞島上成為18位玩家之一，並證明自己的實力，能力和才智。

製作 鬥爭 生存
這個陰暗的組織位於荒蕪的盧米亞島上，被稱為AGLAIA的組織正在對活著的人類進行實驗，以尋求新的超凡人類種族。製作大量不同的武器和盔甲，與其他17位玩家單打獨鬥，或與朋友並肩戰鬥，成為最後一個生存者。

與原始的《黑色倖存》位於同一宇宙
永恆輪迴 將Lumia島的眾所周知的角色帶入了一個全新的，激動人心的大逃殺/ MOBA / 生存元素混合的遊戲。

15 個不同風格的人物
選擇您喜歡的角色。有許多不同的角色具有不同的背景和戰鬥風格來完全符合您的個人喜好。
作為連環殺手傑琪（Jackie），用電鋸獵殺敵人，嘗試菜鳥警察綾（Aya）的狙擊步槍，跳上黑幫馬格努斯（Magnus）的摩托車，欣賞菲歐拉（Fiora）的擊劍技巧，並在遊戲中發現更多可用的角色。

主要功能:
戰略生存遊戲
搜索材料，製作工具或食物，狩獵野生動物，設置陷阱，跟蹤敵人，遠距離射擊敵人或近距離對戰，制定策略以取得勝利並生存直至最後。

團隊模式
成為孤獨的狼，嘗試以一己之力打敗所有其他實驗體，或與朋友一起作為二人或三人小組，並以團隊的形式發現不同的協同作用和策略。

大量物品
劍，槍枝，魚肝罐頭，暗器等。每個角色可以使用不同的武器，防具，食物和陷阱，每種都有獨特的效果，增益和優勢。您是否已制定出強大的戰略計劃？別忘了保存並通過"保存的計劃"功能在遊戲中使用它！

高級遊戲元素
一旦掌握了基礎知識，就該變得高級了。使用傳送門在地圖上傳送，消滅boss，維克萊恩，用生命之樹製作傳奇物品，或與您的朋友分享食物。有很多領域可以讓您將遊戲提升到一個新的水平。

buy dim to me ok?

free

mo dim buy?

點數無用

they are doing charity?

暫時冇,未有skin

呢個系列好耐
大逃殺 冇左電腦佬特殊勝利唔好玩

見到台灣J群成日玩

終於有rank
可以玩返

好似唔錯

聽講遲下會出skin

免費game過嚟試下玩

同frd試咗幾場都唔差，幾易上手，可以一試。

玩左10幾個鐘先贏第1鋪

玩韓服定港服？

琴晚down左 玩左7鋪贏左2鋪

推，希望多d人玩

有冇人玩

有玩過舊果隻 最近先玩依隻 依家得釣魚姐比較熟路 易D拎第一
阿雪同洛茲都合得好慢